同上屆特首選舉比，今年都幾平淡

仲記得上年選舉劇情峰迴路轉，唐唐同689互爆，日日都有新玩法。有日記者開晒吊車影唐唐間屋嗰日真係經典。
今屆完全平淡，聽日就選，跟晒劇本走，結果應該都唔會有驚喜

今年可以日日開post屌人係港豬喎
我就不知幾忙啦
撐林鄭又港豬
撐薯片又港豬
撐胡官因為冇票又港豬
話不如投白票又係港豬
唔理又港豬
好多嘢要屌呀
你就冇嘢做啫

政治冷感先唔港豬呀
知道有件事唔做嘢又係港豬
做咗，唔激進又係港豬
激進又話信香港人會幫手係蠢係港豬
所以政治冷感，得閒又串下人係港豬，不知幾脫俗冇得輸呀